匯豐唔派息就輸打贏要，反映咗乜嘢？

1 市場（武肺爆發前）資金過剩，選擇投資項目太難，所以有投資者寧願選擇保本(以為可以保本）收息股，唔要增長股？

2 其他依賴收息嘅投資產品，高息債、收租物業，係咪就嚟奶嘢？(尤其係有槓桿操作嗰啲…）

3 香港人係咪已經放棄自救，寧願要工賊會、港共用非正常手段施捨？

其他？

咁除淨完之後宣布唔派息，有冇補返個差價？

除淨後，如果因為特殊理由唔派息（今次係英國監管機構要求，其他參考例子係2008年美國上市銀行因應聯儲局要求），理論上利潤保留喺公司手上，遲早會喺股價度反映返…當然期間有股價波動…

假如巴打除淨後低價買入，你又願唔願意補返個息出嚟呢？

最大鑊應該係玩衍生工具嗰班…但係依家出嚟抗議嗰班，大部分話自己揸正股，不過無咗股息，理論上只係現金流受影響，點賠？

除淨完唔派無問題 咁你除曬40蚊都無問題 大把公司之後有樣學樣 偷完一大舊錢就走佬

特別事件都係保護發行商嫁喇
呢D佢地做到好足

英國狗我屌哂你地老母

D人成日話除淨唔派息。除淨其實唔關匯豐先。佢run盤生意既價值同股價不嬲無關。更何況除淨
要投訴匯豐唔派息應該搵英國監管機構
要投訴除淨問題應該搵港交所

應該諗埋會唔會有班除淨後賣左股份既前股東

賣左股又無股息 蝕價蝕息

買股票實賺

佢有走佬咩？
宜家佢唔比你賣呀？

出聲個班孖展倉黎

怎麼才算匯豐傻散? (靈感自怎麼才算贏巴塞?)

1.傻散要匯豐年年派高息.
2.匯豐要只升不跌,報答當年青姐的青之淚.
3.平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司.
4.不派息的話,集合５％股份召開股東特別大會(股東洗錢).
5.英國監管當局是垃圾不能攔截匯豐，要讓匯豐派高息.
6.想收息不應該買HSBC優先股,要買普通股.
7.靠股息應付日常開支.
8.支持Gphone開不到戶口,有生意唔做,財來自下一個傻散入股.
9.不派息是誠信問題;匯豐凍結星火8000萬,不是誠信問題.
10.不需明白派息預留既錢不是由除淨而來.
11.自己未賣股,股價跌就係虧損.
12.贏巴塞認為是靠運氣,但匯豐不派息全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法.
13.投資涉及風險,匯豐除外,當年香港電信是過去式.
14.不派息,David Webb(維權專家)都話無野可做,勸放棄入稟,是不熟例,專家食屎.jpg。
15.務必遵守以上守則，匯豐跌，傻散也會說你是勝之不武，說你無恥。傻散是可以找到一條理由來說明你不應該虧損。

唔止孖展
出去借嫁

有人＂偷＂錢就梗係報黑警啦！不過依家＂公司＂偷咗錢咩？邊筆錢？筆錢無咗咩？

仲有，＂公司＂指邊個？股東？管理層？

‘偷’咗除淨後賣股/減持嘅舊股東錢

不過同時送咗俾除淨後入貨嗰班喎…

係呀我覺得唔公平啫

變咗第日啲公司可以利用假派息托價出貨，或者除淨食人差價

你可能覺得諗多咗，但有都唔出奇

攞左你舊錢投資，之後話唔幫你投資喇
你叫我嘔番d錢出黎，之後話番你輸打贏要

無知一問 佢哋冇息收下場會點

至少都以股代息

咪賣屎忽還錢